Nowhere Boys出咗首新歌送比香港嘅下一代

所有事物到了最後並不代表完結，而是一個新的開始。在2020的冬至，我們把今年最後的一首歌《種子》送給你們，希望能帶來一點暖意。
致我們的下一代：要茁壯地成長🌱

話曬上年都組合銀
都係得400幾人睇過個mv

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

push

推